歡迎考車肥佬嘅智障入黎吹水（46）之確診60 仲有得考車？

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
用戶條鳩太長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打為例

邊個中1001唔開post

等呀Sir中

你又今日考吽？

屌我發現我個標題錯撚左
智障們會唔會唔識入翻黎

今日學車車

匡智學生都學得車架咩

開多幾次就識

考驗你地識唔識翻屋企

好衰

我表面好衰
但其實我好愛大家

睇唔岀添

我把嘴好賤我認

今日考車果位巴打呢？
有消息未

都話肥撚咗啦

算啦唔怪你
你都冇153咁賤

肥乜鳩

all

比個原因我

11月頭fail左, 之後疫情一路冇理,
快期定重新排過好
快期好似1個月內, 未必搞得掂

肥哂兩part?

就快考筆試
除左上網係咁操題之外，仲有咩方法？

操app已經係最好既方法
你唔係操app都唔掂呀嘛

學綠色垃圾巴型翻一次

你覺得太快咪排過囉

差路試

快啦 快手考完 為免夜長夢多
早一日考 早一日拎牌 早一日買車cow女車震

60宗

遲少少排快期囉 不過都唔一定咁快抽到其實

好似剔左擰頭

你識路翻屋企好叻叻

可能又停

渣ga

考天才波

用戶條鳩太長出出黎

好worry你

點解會咁 邊個考官

差d 唔識入

wtf 條鳩肥撚左

有幾愛
愛要做出來

玩手機app 同埋 常識黎

佢唔知去咗邊 擔心

e 家去排尾期 應該唔差好遠

聽日出黎請哂我地食 5條友咪唔洗諗點再請囉

睇咗呢個 POST 咁耐，第一次回覆。
我聽日考 好緊張=[

入錯post wo

你呢個最大智障

學成點呀

慳啲啦

個人都係

預咗考完會喺呢個 POST 再見大家，
預早打定招呼

希望你唔好返嚟

大智障

你寫野寫好啲啦
曲街

我人傻錢多jer大碌
你唔洗羨慕

悶咪返下黎

我咪問緊 做乜鳩會肥
明明佢好有信心

非

準智障你好
當成為智障果陣麻煩去153度排隊交資料同醫療費

咁慘 考邊呀

攝時間尊重下我唔係你啲兵

無端端去曲街做咩？

多謝你
其實我知應該未學夠，
因為疫情延咗期，呀SIR又幫我抽咗快期，
今個星期學咗2日，聽日考之前學多個半鐘就去考。
都嚟唔切補鐘

尊重啦

元朗

重考？
你聽落好淡定

無兵

聽日第一次考，
我聽日應該兩 part 都會肥，
所以入嚟打聲招呼

去曲街到仆街

你啱啱開始學？

佢好似係
第一堂 個個都係咁㗎啦
嗰陣第一堂 佢話我轉彎成日偷位 好似啲貨櫃車咁
實情係我成日都係屋企玩euro truck
之後第二次佢話我好似啲紅色小巴比大油先轉波
笑死

今晚六合彩八千萬

你想晚飯前定晚飯後？
你幾點出得？

我冇所謂啦
定係食完晚飯去？
我之後去搵下啲姐姐

你合格就無天理

聽人講打去同運輸署講路試肥左，想要返份報告知道自己衰咩，講返低d個人資料就ok, 10個工作天寄份報告俾你

有冇人試過真係得？
我打左上去問 等緊佢覆電話

叫埋啲姐姐黎啦 三支公 真係一個鐘 食飽就算

掃捍埔係咪真係咁難考
明明揸到返去又大動作拎晒頭都肥

不了
俾佢知道我去做啲咁嘅嘢 佢斬撚死我
你搵啲auntie去囉

智障你好
麻煩去153度排隊交資料同醫療費
即係我

收皮啦 本頻道不設任何收費

善心一提 153唔係好人 專呃人tg ig

準智障你好

我不是智障

咁無所謂啦第一堂覺得揸車好唔好玩

你鴨駕出嚟嘅都 記住補鐘

要jot notes

有咩心得 大哥

我揸自動波架幫你唔到

比cfu 屌時要面皮夠厚我已經比佢屌到鬆化哂

巴打有牌未

棍波？ 記住jot notes ，1212隻腳
得閒上YouTube睇祖哥學堂d片

佢好似肥咗

真

我好似有泊車同埋掉頭嘅formula
我都係人哋send俾我
如果你有興趣嘅可以俾埋

又話冇

肥左

一次失手 真係嚇到個心都離一離

又俾tg 153

又被人呃撚含

留名

油完個油返黎又1001左

你班智障

hello

咩油？

Molamola

想問有無人識畫油畫？

你依家信啦 無時無刻都呃人俾tg 佢

好彩你及時提醒咗我

試過

但...你仲諗住佢覆你d咩

幫公司裝修

攰死 我油我屋企 第二朝隻手同頭都舉唔起

淨係留左電話 等佢其他同事覆我喎
未知成唔成功

無知一問 點睇考官number

噴咪算囉

成個office 都好撚臭

左邊下邊

係佢主動俾我

冇咁多工具

你呃人

星期一再打去啦
等政府覆你真係可以下世

去買
我返工都係9噴

冇

其實通左有人接聽果下 我已經覺得好神奇

依家合格率係唔係史上最低 ？

有無神人中2細圈1take pass ?

唔係 我合格

1 take pass先計合格

有冇人已經比運輸署排咗嚟緊會考筆試 我到而家都仲未有筆試可以考

我係

下年都唔知攞到牌未

要買好多野喎

算啦我都係做一次姐

咪扮

鴨駕今日1 take pass,多謝呀sir，多謝考官306...

拎咗張黃紙話合格，然後比人sell$1000 1.5鐘 寶馬plan....

然後呀sir沖入嚟同我講話幾驚我唔合格，問我點解個考官黑晒面大大力閂門...我話我點知啊

做咩
不過我唔識

真 小妹後悔中

想自學

係咪不斷搵你 唔理佢就得

中過伏

星期一考路試 緊張

你有冇畫開畫

準備又要多一個智障

無事嘅 我彩過你

你係第二次考 1 take pass ?

無

唔緊要啦 大把人肥佬

又小妹

油畫好似好難咁

我半退休 想搵啲世藝

學素描先啦

仲難

基礎呀

唔要

暫時放棄了

are u ok?
15號攞快期la

掛念你 去了哪

去左散心

自動波等緊你

屌你收下把口啦

屌你 男人 振作啦
有啲野唔錯過唔會識
又唔係冇機會
你真係對車有愛嘅 就再考
無嘅你考完咪又會話窮學生唔買車
咁考黎有咩用

錯一次唔緊要 最多我唔笑你智障住
但第二次都錯同樣嘅野就真係智障啦
下次pass咪得囉

邊個一跳上車就識揸呀？ 識就唔洗學唔洗考啦

屌你老母 醒神

咁之前個師傅真係唔係好掂

第一次認同你

給你擁抱
慢慢啦 返下part time 賺下學費

攬攬 我有肥仔波 同啲女女嘅一樣

支持你

連登有愛

本po係連登清泉

邊個未撞過車
撞人又好比人撞都好
揸得車點都撞過一次半次
你咪當提早撞左先囉
撞完以後唔洗撞
仲好啦屌你 依家撞又冇手尾又唔加p
賺撚左

見到咁多人肥 又要講句

當初點解要考車

做所有野都有原因

人有我有？中意車？返工要求？為咗去到外國唔駛再考？自駕遊？威？

無忘初心。所有野都係咁

Fail 唔緊要 最重要知道點解fail 下一步諗點改善 成功終會來

豆巴上

但佢應該要賠錢掛

真 小妹同意
我只係想食姐妲

要賠幾錢？講！我幫你手

搵153 /基巴幫到你

當自己屋企得架啦

非基

考邊到

你係巴打定絲野黎
好危險

算啦 人哋都唔想㗎
唔好咁衰笑人哋啦人哋已經好唔開心

轉波補油 唔會chok 好似係
考試偷位 好似會剔你架

嗰陣第一堂咋 我都唔係好識
大佬唔好笑我啦

覆桌成功 咪 free 番510比你考多次
fail 就 你真係fail 囉

但係都要俾返租車錢

你練左幾多堂？
萬一肥左練熟啲先再考
練到本能咁
乙部好易pass

同 天光一樣咁難 好似係

個師傅有無屌鳩你

又呃人 tg

丙部好少快期抽

11月頭肥完合併既人月尾快期都考到啦

我就是11月尾肥到依家都未有得排期

講到尾期唔會停咁

我講可能又停考試

尾期一樣會停

半年後既野無人估計到

快期起碼抽完10零日拿拿臨考埋（夠唔夠時間操熟就另計

我表妹之前都係肥左次 岩岩上個月尾重考 佢都係話肥多次就轉自動波

Total 15 節 每節45分鐘

15節就pass到一part就

係就一take pass 俾啲大志

其實有冇人真係試過覆桌成功

15節咁少？
唔怪得唔熟啦

又一個1take fail

屌你！我最憎人講粗口架啦！

早抖 鳩巴唔好諗唔開

唔好咁啦

希望聽日喺度唔係報到 係報平安

駕院基本嗰15節
疫情後 突然排到快期
一次過 一星期內上埋餘下堂
鐘都補唔切 聽日就考

可能一take pass 咁就激死條鳩太長巴打

無得排後d咩

難得有3個正評

我講嘅野不嬲好評如潮

唔明有咩問題

唔係可以鬆手制 + 放break 先再踩油？
其實好多車都有防漏後
最多用一秒時間轉腳
應該冇事下話？
我師父比我咁做 我考都係咁
利串： 前幾日培正pass咗

冇特別改呀

我入d波 鬆手掣
就放開 brake
未嚟得切踩油門已流後

可以幾多個工作天前改？
我完全唔知有得改

我學都係放定腳係油門 同時踩油鬆手制咁
記住呀聽日

留名先
16號11:45考元朗第一次
求神拜佛唔好宏業東

咁你跟返你師父教嘅野 可能車嘅性能唔同
祝好運

加油 pass 左都可以番黎吹水

我係 一直踩死 brake 先 d 波 放手制 再放腳比油
斜路果到 我都差唔多咁做 只係開波果下比大油/地板就包唔漏

放腳果下就右腳就要放係油門比油
斜路要比大油/ 唔好比住油咁鬆手制

re 番你地全部人先啦
唔好講 豆巴/佢地講 轉自動波e 件事先
有人為工作,升職 ,興趣 ,玩, 居住環境因素,集郵,生活移民等等 去考車
咁要睇你當初個出發點係邊

條條大路通羅馬,亦都可以 考住自動波先 應該會易pass d 解決手腳腦 嘅問題
pass 左之後想真係渣棍嘅 渣熟左車先 甩p後21歲又可以去考番個 商用車 18,19牌 佢又會補番 1,2棍 比你
暫時無錢嘅就放緩下 比自己休息下消化下自己做錯d 咩 同讀書/ pt 搵下錢下次再挑戰過
你自己都課左可能成皮野就去 你e 家放棄唔撚再去學車 就一定去哂左果d 錢 而乜鳩都得唔到
唔識就問 同埋 e 次有機會係太急 你今次轉師傅都未熟習架車同埋未改善之前條撚屌師傅d 野,唔識就上網問我地 問fd / 睇utube
辦法總比困難多 ,你肯開口問 就算唔識都google 個答案比你
識嘅話你睇153 都會講自己 d tips 出黎 (雖然唔知佢係唔係借e 件事去 r 人tg)
轉自動波並唔可恥 中途放棄先最可恥最抵屌,浪費曬自己d 時間同錢 同身邊幫你嘅人嘅心血
btw 排番尾期 慢慢學熟番d 技巧就ok 架啦

小心 好多死車 同 dc狗

應該就有嘅
之後考試就會有2個考官跟車
第一個就睇你
第2個都係睇你同個考官 睇下 第一位考官 同 大粒個評分標準 一唔一樣

考車就加油
未考到就休息下 整頓下心情先再上路
學緊嘅唔熟嘅就問人下 之後學車 實踐下比人屌幾野就會記得/改到
同埋 jot note要ff 下ml
你唔jot note ff?下就好難會記得 同包你下次點都會犯同樣嘅錯
jot 左可以覆習下 減少錯嘅機會

新加入嘅智障唔該去153度排隊交資料同拎白卡

你幾時咁勵志

所謂成功都係free考試費
然後咪又要考過
所以都係嘥氣

香港人?

返工?

屌佢老母 個巴士屍基mk 仔 渣車渣到好似跑馬咁 差d 飛出車

你去揸

我都想搶黎渣
搶左就上新聞架啦

16號平日 仲有好多接放學車 （校巴/家長車）
祝你好運

我係比咗油先放手掣
可能嗰人學車太緊張

反而就算嗰肥斜坡
泊位調頭都成問題
就算唔撞壆
都會有扭死軚情況出現
第一手唔知幾時停 回返直軚

多謝你
好彩 1 take pass
我會補夠鐘先渣出街
夜晚少人少車 會去工業區練到夠

希望唔好比緊張情緒 搞到個腦一片空白

唔*肥斜坡

其實考第三次就會鬆手d
係咪真

教你一樣野
考試果時開窗
考乙部果時係可以伸個頭出去睇 只要你唔影響到扭死軑就得 我用過係153身上 無肥 無剔我有關e d 野

考邊一剔pass

佢唔會知你考幾多次喎
最多知你合併定 乙/丙

屌 一句 你係咪認同我

你第三次考呀？

佢話如果好彩一take pass嘅話

歡迎歡迎

多謝補充

我未試過申個頭出去望
一陣學多兩節就考
試唔到啦

我pass左喇
你考左第二次未

my friend passed

Away

叫我乜事

唔係 我認同件事/ 同結果論

真果個呀
唔撚係有棍你e 個

你又咒人

即係都係要俾錢補鐘

我決定每五百個回覆就更新一次個智障list

真灣都未轉完就要做cut線
dc9又唔讓夾硬逼埋嚟
抽到元朗村就好了

你咪俾佢祝福囉

你第一次考呀？

係啊其實我除左未有察看交通情況以外基本上都冇問題

祝你一take pass 唔駛再返入黎

thx考果日會努力擰甩個頭

祝小露寶老母今日考試順利

我講個後果比佢聽

大家加油，我前兩日第四次考，終於油塘pass左

有冇人知189個白頭佬？ 佢肥我太接近其他物體

我24/2考培正道，前一條友甲部，泊位調頭，佢倒車泊位兩個後轆產晒上駁，個駁位去到架車中間都唔停，一落車即刻柒到9衡人考試中心
喂！四眼中年毒撚，你d公路炸彈都係唔好考車啦，費事累人累物啦！

有恆心

可以分享一下幾次係衰咩？

今日？考邊到？

中年毒撚 咪即係我

你pass咗呀？

24/2
培正道

今日考忠義街求pass(第二次考）

肥咗
你倒車泊位嗰陣有冇佢咁堅先

只要一郁小小就快扭就唔係死軑

擰到180度個官覺得你無擰都無用

車慢軚快

我都完全出哂界，因為緊張得滯，扭兩個圈變左扭盡，所以就要重考合拼，有得排快期

祝你成功 你做咩抄我個名 我係mr b

咁你咪笑人啦

我十秒s位泊車pass

有得改架咩？

乜香駕得咁少節
唔補鐘邊夠

的確係唔太關事

15節幾錢

揸自己車之後就冇咁做
因為有防溜後
後尾廢事養成壞習慣
格硬迫自己唔鬆電子手掣
不過而家架車一踩油手掣都唔駛鬆就會去

你香駕的話冇理由唔知架喎
個場已經好容易
應該係你真係學得太少堂

有autohold hill start 個玩法都唔同
咁人地學車就緊係教學車用琴for 考試
你有牌之後點渣都得
難得今日見到你

培正 場內 調頭果到 我覺得係有d 問題架
利申 差d 奶閪 醉后帽事

唔係好聽得出係咪

泊位有幾難泊位調頭都肥就應該以後都唔比考啦
我都係肥路試啫
究竟有冇人知189咩料啫？

駕院師傅搶期渣ma唔係咩

有咩問題？
你我一個人

細路咁串

有暗斜 同埋 調頭果到係窄d

唔覺

會不會係你太弱雞

恭喜
油塘邊條線？

今日出街
冇打機

成日覺得唔洗鬆手制就去得嘅車好危險
特別比啲on9揸一定出事
可能我成日睇交通意外個youtube有嘅錯覺

咁有人係對考試特別敏感特別驚
心理壓力大就有機會出錯

岩岩係油塘坐fd 架車
咁佢個女 岩岩考左牌
之後佢架車就痴左p 牌
咁去到大本營迴旋處就比dc狗砵
之後我就開聲屌

有暗斜特別煩

10秒（考兩次）

我做開運動
有練手

屌你呢d垃圾要用泊位一take黎攞成就感
收皮啦
呢度大把人1take fail all

其實係乙部
甲係筆試

佢好似都 fail 唔洗咁火先

甲部係乜都唔知垃撚圾

1take pass 一部份都可以串柒柒咁先on9

我個人覺得 pass 左 丙就當你贏左pass 哂架啦

我想問下大家係咪都係抽到快期先再搵cfu

係啦，隨非跟番舊個個咪講聲先
新師傅你未比到個exact test date佢好難接

唔轉波就算你俾油架車都唔會鬆手掣
轉左波再俾油先會自動鬆

諗住跟返之前嗰個

fail乙部可以搵定師傅 因為得一個考場
丙就隨機抽 所以抽到期先搵師傅

早幾日先係油塘遇到個pk
右線要直去唔俾左轉
我左線左轉到一半
個架掃把佬係右線轉彎
一野打橫閘哂我成條線
差少少我就撞落佢度
真係cls

想問呢度係咪有巴打幫手抽快期？

由佢啦
係有啲人冇其他野叻
要拎呢啲小事黎打飛機

專洽鳩d p 牌 有撚病

考試恐懼症

唔係我地個post廢到仆街 完全係鳩噏吹水

邊個

地霸冚家剷

嚇死 以為話我

唔會啦你都係 1take fail

pass咗 就去攞牌 下星期請一日假去攞

兩次1 take pass係咪

明知故問

同埋朝早考無得操操泊車調頭先好易死
一上車緊張就即刻泊位 乙容錯度太低
反而丙完先乙會好d

我就實換
雖然跟舊師傅乙部唔駛換過d marker
但比條友屌到無哂心機
渣公路/泊右邊都係咁比佢屌話咁樣點渣車
結果肥哂仲講乜渣公路泊乜右邊

咁真係要換，好彩我之前嗰個幾好

考完衰左第1件事係覺得甩難
唔駛改多次期又要受多佢幾堂氣

快啲搵過個第二個

mark定左幾個，希望佢地是但一個會接到

冇事嘅

抽到先算。邊等邊抽，你都加油一齊抽

$13030

唔洗咁火喎
我認我路試都柒咗喎
我係個人覺得泊位唔難啫
sor 尻 泊位係乙部先啱
是撚但啦都係等15號排快期
第5波黎料
唔知又要等幾耐

啱呀
我都唔係好串啫
唔通師兄就係嗰位四眼中年毒撚

你啲姐姐

所以要尾快期快快手考埋，尾期真係猶如申請比人改期

太緊張扭多左泊左出哂界
調頭鳩鳩下又ok

大家學車師傅45分鐘收幾錢？ 我280係咪貴？求介紹

冇183資料？

咪扮
嗰條友點止出哂界
兩個後轆產埋上駁都未識停車
應該係個考官踩brake停佢
佢連調頭都冇得考
希望佢搵翻個好d嘅師傅
或者
以後都唔好揸車

下唔比考埋調頭架咩
我學車次次都泊到 一考咪緊張到衰左
朝早/前一日有得操一節都好d最閉最後一堂已經兩日前

我1 take pass哂都冇乜優越感
亦唔覺得笑人會有成就感

講落講落又好似係 我又係四眼 又係肥毒撚 2中 算唔算中年
但我幾個月前甩左p 啦
emmm 串唔串我唔知 我立場就係中立嘅
唔搞到我都唔會有野

189白頭佬有冇資料
我培正道落緊文福道轉多兩個左彎就翻到考場
佢係斜坡前肥我太接近其他物體
brake停指住話尻我
我都要扮哂唔灰好熱誠咁
轉埋個彎落斜坡
一開二望鏡望盲點
再轉左翻中心

但e 家快期有機會 delay
de 到同尾期差唔多
唔比人搶都叫ok
比錢人搶最後考果時同尾期一樣就真係 dum春

時間真係都好大影響
點都有少少講運

我嗰日都係朝早9點50考
教車師傅叫我朝早8點上多兩堂先
我瞓到9點先出門口

你都幾勁 差少少

我笑佢係希方望佢真係以後唔好揸車害人

正常價
錢其他唔係問題
教得好唔好 性價比高唔高先係一個問題

觀駕唔係固定師傅
真係有人教得好好
有啲教得麻麻
有個教得好差
好差個個俾我blacklist左
之後就唔會再見到佢 幾好

佢唔肥㗎，矮矮細細粒，都有小小白髮

me

我嗰個認真麻麻

哇咁L貴
我觀駕乙同丙分開學
乙有12節 丙有17節
包埋租車學牌個啲
都係萬4定萬5左右

下次一定掂啦

google 過有人講好似都係 on9野黎
係文褔左右邊太貼其他車 / 的士?

右邊不嬲泊哂車
去到尾要轉左落斜坡加小路出大路
路口左邊停撚咗架死車的士係到
要爬頭但係右邊又泊哂車
文福道條路已經窄
我一爬佢就話我同右邊車太掂
我成日都驚左邊high到野
柒咗
等15號排快期

駕院都係睇彩數

2尾，有排都未考到牌

我都冇諗過
不過一個嚴重 足以肥佬

你同我d tick接近一樣

不過我乙都肥埋

齋考丙=多數要排尾期

但少樣野煩起碼慳番堂

咁抵？ 有咁多節？
我合共都係 15節

咁肥法係好唔抵

可能你有上就pass左

但我9點
無得上

學牌就到期
希望星期一駕院搶到快期

衰咩？

學牌就到期
我都知未必有快期

又係咁上下，total得14個細tick （其中好多個係tick兩個輕微），仲有肥56擰頭

係 所以我今日坐低
再報返個考試前
唔小心講咗粗口
因為呢個位肥 真係好唔抵

同是天涯淪落人

但至少大部份好有禮貌
而且冇鬧過我
可能驚人地投訴

我個時都係諗住pas左丙
一睇，又係肥56

應該有無數人都係全程正常但一收成績肥56

係
唔駛兼顧咁多野先

係架

太早未訓醒 但少車
晏可以練完先考但可能多車
有好有壞

15節唔補鐘真係唔多夠
而且真係好貴

仲有觀駕一節係55分鐘

要乙變相少左時間操丙

譚文豪

聽你咁講完
我都冇咁 sad

呢樣好似係頭號大剔
衰兩個剔都無咁sad，衰呢個係好灰

咁爽？
不過如果肥咗 就點都唔抵㗎啦

你可以喺觀塘學係榮幸

但係佢喺觀塘邊度

大家都要抽到

呢個價錢我到36節

I am water fish

貪佢路洗煩 一條龍搞掂

呢個係2020年 1 月頭報嘅價錢
唔知而家有冇加價

得罪講句 成年幾都考唔到 個政府真係唔知搞乜野

依加排期排到幾時先考筆試同路試？

咁你黎緊諗住街場定繼續香駕？

觀塘

觀塘邊度

我筆試又延期 路試又延期
飽哂

繼續香駕 今日比咗錢重考

仲要fail撚埋

我下星期二喺沙田考棍van，有咩要注意

利申：好撚驚但係師傅唔得閒補鐘

你係咪想做元朗霸主

我都係沙田

衰咗 就點都唔抵㗎啦
仲要衰得唔抵

巴打係咪駕駛學院？

本身俾貴咁多諗住駕院配套好啲，而家諗返用同一個價錢出去搵師傅瘋狂補鐘仲抵

是
我係出去補啊 你邊個阿Sir

2月尾考天光道棍van
自己衰緊張肥曬
3月15排快期好定排正常算

你好有遠見呀

元朗？

想問下棍van嘅巴絲

如果開2波去到讓路口，見到有車黎緊而要停3-4秒，咁我係咪應該停定部車，踩實break+clutch，等到無車就入1波再搵磨擦點？

係

姓梁嘅6x叔叔唔係唔好嘅不過無咩耐性又解釋得唔太清楚，我問個個讓路口問題問左幾次都未答到

邊個路口

你真係有先見之明

考邊條？

宏業東

石門個個迴旋處

次次去到都無車就叫我快快手行入去，過左之後問返轉頭，佢一定話「次次情況唔同喎，你睇下有需要咪停囉」，追問佢點停，佢又話平時停車點停咪點停

老西都停

真係好難周圍都死車

算啦 都衰咗
又排下 睇吓下次好唔好彩啦

我啲fd話要break+空波，行得先慢慢入一波搵磨擦點，成個動作唔使拉手掣

咁啱唔啱？

嗰個迴旋處有幾可會多車
你唔驚肥嘅咪試吓囉

有頭髮邊個想做熾哥

其實係咪應該車頭一入小路就即刻做趴頭動作

你俾我試左你個胸再講

尊重拉

聽日幾典

你想？

肥撚左，電單車出左黎屌 駕院同街正常期邊個快d

迴旋處係讓線，無車係唔洗停，收慢做足動作係無問題，最緊要比個考官見你你有留意有無車

我飛機場
利申有棍小妹

7典？

好sad

有時擰左佢都當唔擰

唔係揾到磨擦點之後再入1波咩

有時死車係旁邊唔cut線又衰太接近物體
一cut就cut兩次，就好易衰話擰頭擰唔夠之類

有人考4次 無得再笑我啦你

咦冇野啦我get錢
我師傅話最好停之前就入1波先
等架車慢慢行到去路口
跟住冇車就揾磨擦點

原來你一take

依家上黎講半個月前嘅事

呀蛇話應該轉咗入嚟就停低睇清楚

無分別

冇得坳
佢睇唔到 佢話冇就冇

三次或以上先pass個啲一律會俾我mark做大智障

呢個位 真係想屌爆佢

嘩 貴
不過我唔知駕院價

多謝巴打解答

反而我唔知出面咩價
不過都係貪方便 一條龍服務

恭喜

thx

即時： 葵涌道往九龍方向有地炮 半打鐵馬起灣位等食 再前啲仲有搏lock

尊重別人 尊重自己

幫未考嘅打強心針

七點邊度等

我個fd好似想飛機得我地兩個

我都以為自己肥硬
所以話 神奇

我真係恭喜你呀
打算買吽車？

人哋未pass丙呀~

丙肥咗

丙係吽？
唔係甲=泊位調頭斜路起步
乙=路試吽
有丙架吽

有丙架吽

乙係泊位調頭斜坡
丙係路試喎

對唔住

咁甲係乜

筆試

唔緊要呀
我冇感受㗎

對唔住我真心誤會左

差一個呀

肥乙真係豬都不如
覺得自己好撚廢

一時失手姐

四山街

D號碼15X都好嚴？
但我電單車係155手上pass
不過差唔多半版輕微

Cd Ron 毒撚

左面都會有死車/ 有人泊架

我果時考係整路 左右 爆水管之類
有剔 亂打燈之類啦佢係左右 都有整 搞到 要左cut 右cut

甲係mc 筆試
乙係 泊位調頭
丙先係路試呀

重考要幾銀？係咪好貴

勁喎清
最難個條都考到

鴨駕pass 我都會當佢係 大智障 個牌買番黎

但最難嘅 丙都比你pass 左喎
拎左半個牌係手架啦 算識渣架啦

細剔唔係重點
有時係細剔係為交數
我個人覺得

觀塘邊度
詳細地址

勁喎
其實都無咩值得拎黎打飛機
分享經驗幫到人就算

$6000
包 7節堂，租車 考試費

根本就係
呃錢嘅

勁呀
4次都唔放棄

清 好有勇氣

前後洗左幾錢 有無 3.5萬

我有次喺商場
隔離廁格鬧仔
鬧到嘭埋我呢邊
嚇到我心離一離
我覺得個小朋友好可憐

我$370
你哋咁平嘅

點解你個p咁耐都未甩

我240

我都想知
明明已過90日
係都迫我做P牌
無陰公

好抵呀

都話係180

學車學到幾勁/差都唔緊要
睇臨場發揮

咁人地有收租車錢嘛 果到1500-2000

咪撚香駕 上完唔識揸
快d出去補鍾
好彩Pass左覺得自己冇問題我建議你唔好揸車
利申：智障

我300

傳來捷報 強制試passed 等拎到學牌就出保險買車

我好驚我老強都唔pass

今日我考試有八個人(計埋我) 其中有六個都肥咗

咩叫強制試

電單車考試同 私家車考試一樣都係分乙部 丙部
但係乙同丙係分開兩次考 一定要考咗乙部先考丙部
而乙部姐係強制試

無陰公
迫我做毒L

棍4次好閒 好似係

so cheap

=英超球證

#think#

咁你結果呢

唔係卦

passed 啦 簡緊買咩車 豆巴pass 左未

佢passed咗呀都

自動淑2-3次都好閒何況棍

如果你係跟佢學同租車考街場試 佢都會收黎番你260-300到
佢e 家當你普通補鐘咁玩

我有d fd 試去搵有牌嘅補鐘都要400一節

咁電單車丙部係用自己車定點架？
成日覺得揸26好正咁 不過我矮屋企都唔俾

Both ok 跟學院學就要用學院車 街師傅就可以自己買車去考試

點解冇

我都學牌出左車 adv150 但學牌過左期 15/3 等考期

多

Mt09sp

咁幾時考埋c part

未有期呀 運豬處都未開排期

原來係咁
解釋得好好

好多呀

邊度有得買
我想買

岩呀
我始終覺得就算駕駛技術好
都唔代表一定可以1 take
唔多唔少都有運氣成份
太多野可以影響到

都係好貴下

講起廁格
諗起去文華食飯
去廁所個時
有兩個細路係度跑黎跑去
又尖叫又逐道門大大力拍
廁格入面有人都狂拍

佢阿媽都係度
但完全冇理佢兩個
剩係掛住同fd傾計
勁冇家教
真係好失禮
呢個就有鄉音既

一節係45分鐘？400？

信和

你講得好中肯呀

出面幾錢？

唔好咁話自己

咁都係唔覆桌
之後多一個官仲緊張

信和？

二百尾三百一節

你點知的

頭先行完

我見到你

色魔跟蹤狂

冇fail

因為係講事實

觀駕我知係4xxx
但幾多堂我冇問
我記憶中應該唔止7節
好似有10節咁上下

真好少何會認同你
事實師

兩個金晴火眼咁睥實你
諗下都覺得恐怖

你個個都好少可認同

只係認同10蚊廢老同豆叔

痴線佬confirmed

2萬多

係阿，棍Van

我琴日第一次考 肥咗
比錢再補考 都已經用咗$19030
肉赤

駕院好貴

你有牌未？

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打)

所以再肥 唔跟駕院
又要出去再出去其他路線

跟駕院又貴

早晨

萬三蚊 真係好貴

無人嘅

每次肥 都要比$6000
唔知要幾多次先考到

駕院真係為個牌
出面真係會學識渣車

星期日唔洗休息呀

駕院係咁 好聽啲就個套餐價，難聽啲就捆綁式銷售

係 無錯 你都唔係要租佢 點解仲要收你咁平先

我見啲有牌補鐘都係300左右 400係搵水魚

其實我考完 都少機會渣

係
淨係有固定4條線比學生操 又有自己場
佢都贏咗一大節

冇我非基
你唔好教壞人

話說有無人知，駕院報名張收據or contract有無得之後攞番copy

好似$10影印費

成年前都有？

唔係考試時間表，我攞嚟claim數

我問佢拎份copy 點知佢比埋收據我寫住影印費 $10

Pin我#637

10蚊姐，你話一張10蚊就話

ok

好耐無見

hi

點解我又喺度

你乜水

咪上次唔記得熄匙個個

唔記得加你入fail list 下round加返

加油，考完就輕鬆晒㗎啦

唔洗啦好快pass番

幾時考

聽朝開始抽快期

講得無錯 我依家打字都輕鬆咗

有天理咩
要下星期先有得學車
第一堂頭都大埋 空白一片

我驚出咗嚟
你兩個一齊溶咗我

你兩個本來就壞

無試過喎

咁好嘅

我而家連車都無得學
仲無天理

結果如何
係咪同南珠巴相認

你去開皇后像廣場
見慣大場面啦

喺沙田同你相認

冇去過

點解呀 手車太掂

條仆街遲到
你係咪黎喔？

重考丙部 快期唔知抽幾時
希望如坊間傳言咁 駕院條隊係唔同街車

Why?

買二手車 d人話1首 上手係屋企人轉名
咁我點先知真定假？ 問佢有無keep保養又話無

都唔知幾時可以返

阿sir話好爆呀
定唔知佢太放心
又唔比其他sir湊

你咁無誠意架

阿sir話fully booked
佢對我太有信心
如果萬一咩咗
我真係會

睇幾時出廠 出牌 咪數 揭開引擎睇下同佢講嘅狀況會不會差好遠

咩車？

我改唔番個名

上左第一堂 發現個視野好差
連轉彎 剎車都做唔掂

咁你仲有幾多堂剩返

第一堂仲想點

你唔知我係車手來咩
想日日都有得上堂

未
我係大on9

點解

我地無on9 嘅 得智障

我是智障

有咩分別

歡迎

智障無得扮

On9在係香駕考兩地唔知自己有咩問題 第二次臨考先知賴嘢

香駕買路線姐

依家考車要scan安心岀行？

我自己經歷過先知道點解d人話香駕出黎係唔撚識揸車
Btw我係智障

可以填紙
但見好多後生垃圾用

我有牌都唔敢渣

都係自己掉落箱？
佢會唔會check?

我搵師傅幫考九龍算 起馬想手車穩d先
仆街原來屋企識人教車 但佢老點左我去香駕

會打比你 要知你個電話號碼係真

我應該甩p先渣

報翻先
5月21補考永孝街丙部
啱啱學左第一堂，條路線真係好長

棍van

留名
5月考第二次
第一次考係上年5月

師兄 攞咗個牌先慢慢練啦

難唔難？

果d 都係叫做姐姐

Hi 準智障

無得check
你check 到最多都係上架驗車 睇下架車咩料

轉灣就過門鏡/ 車頭隊左出去先轉囉
都係 軚要快
剎車就1212 隻腳呀 果個你老襟?

有錢咪日日有得上囉

咁樣有分別咩
係早渣同遲渣嘅分別

最易嘅街場
係路線長左d
難過你鴨駕好多
鴨駕 買牌 弱智都應該要pass

佢個無膽匪類唔想俾人扣分咋

p 牌無乜分 扣2下就 可以續p
你諗好點請未呀 5 條友食5條友未呀
唔好講 又唔識我

感激 剎車成日都重brake一腳伸落去
唔循序漸進閪腳一隻

聽日就開返排期啦
唔知有無快期呢

唔驚

你邊位？

好多死車，一岀試場好似好多人肥
未知晏就情況

慢慢印落去 唔好一下踩死
我都係去到 考果1-2堂先學識唔一下踩死
屌佢老母個冚家藍屍剷都無講過
一味講 chok chok chok 跑馬咁

轉灣就要快軚(用番豬腸推拉 劣過去)
泊車就車慢軚快
有速度之下剎車就1212 隻腳 你唔係自動無得一下踩brake 要1212左先可以 剎到 唔係好似會死火 同直接無動力 好似係

有 你地搶唔搶到 同佢開幾多個位先係問題

佢話我未夠30日

你老襟呀

咁咪等多一兩日

歡迎光臨 慢慢享用

自己 用腳去行下 睇下考場條路線 注意下有咩重點 / 邊個位要過死車/ 轉完灣就一定要過死車等等
自己係車上同係地面望又唔同睇法

快d 請食呀
等你餐5條友開飯呀

你諗唔諗到方法？

face to face 面對我地啦
又唔係賣鳩你落火坑 做鴨
都唔知你驚乜春

直接岀黎

好驚

觀駕學到架
係油塘學好難學唔到

仲有幾多日 霉多幾日先囉

我會努力

老舂同意 今日唔叫你基巴啦 (仲有 2個半鐘時間)

Thanks 巴打

未學車前係咪ff揸車好易
以為架車好易控制

戇豆佢好 toxic 架
唔識就要問 / 搵解決方法 同減少緊張
緊張會影響個發揮

佢棍可能會係咁要手腳腦 同步多工

真 個視野好唔慣
距離感好差 難過踩單車

視線放遠d 得閒就睇番d 近野 你van 同車頭好近正常係易睇位同預位過私家車

13/3 油塘考鯉魚門道
DLLM 有條友掉木板出馬路

幾時甩

好大分別
冇咁大壓力

P牌冇扣分制
只有輕微同嚴重
5分以下係輕微 以上係嚴重
衰一次輕微就加監
兩次輕微或一次嚴重直接釘牌要重考

屌我第一堂比個師傅扶住堂軚 碌前咗十幾米就落堂啦

唔係
我想講係未真正揸車前
好多人（包括我）都會以為揸車好易

我只係覺得比人恰同唔比人恰嘅分別
係唔係都推鳩你 砵鳩你

我琴日打牌贏左千幾唔霉啦

距離感真係好難
架車太大會成日覺得自己過唔到某啲位
會好淆

5條友聚會 大家見下面

我知呀
牛肉乾唔計輕微 所以可以長泊街

咁點？

我唔係 我坐左副駕坐左十幾年 覺得 好開心好玩 唔難

最後pass唔pass

邊個係水魚？

一直改唔到名就 krep 住霉落去

贏三家 daddy d frd

空間感問題 好似無得練

你靜啦

加監個度其實壓力係好大
未揸前想像唔到
揸左後先發覺真係有壓力

佢屌到咁 唔通pass 左咩
雖然我pass 左都狂屌個藍屍

咁你話扣兩下就續P

借個大聲公黎先啦

咁叻 好多清一色呀？

我pass咗

因為衰少少/一係比人 1823 就可以 p 多半年

講我唔好 sor9

Dup 到阿sir chok扎條頸

跑馬仔 好多自摸
所以可以叫番香港自摸王

咁叻仔
當過死車咁處理?

冇 我想起馬想搵小小先
依家讓車停底又慢一拍 望鏡又差又成日扭左先望
屌諗起李健個fd同香駕個fd出到黎真係差好遠

又跑馬仔

笑左 慘到
掉出黎嗰個係咪好憎你 睇住你架車黎掉

Dup到死火，咁啱係大本營出面嗰條斜路，示範埋點樣斜路死火開車俾考官睇

咩跑馬仔

爭啲想落車diu 7佢

但人地pass咗

咁咪叻

你嗰下心入面係咪一萬個粗口

未出油塘行之前我都覺得好好玩唔難
係油塘學車個時覺得難到爆炸
成日都俾人推俾人閘
入迴旋處又有外圈L死唔俾你cut出去

仲有明明自己入左圈先
都有小巴照衝入黎勁boot你

小路出大路又俾兩邊死車擋哂所有視線
要一路慢慢出個車頭慢慢睇
出出下會有架泥鬼衝落黎嚇Q死你

一街都係死車 要不停做足cut線步驟
一條路隨時來來回回要cut 三四次

工廠區俾人拍到得返單線
逆線行到半路
對面有搵食車一野極速剷埋黎
差啲就撞
嚇到個師傅狂鬧對面條友cls望都唔望有冇車

太多cls情況
搞到勁大壓力

我考個日都有鬧呀
差啲俾泥鬼害死
但我都係pass左

因為 學車p 牌係原罪 所以會成日比人恰 好似係

e d 咪叻仔 火最多可以 死2次 第3次就大剔
同埋佢快過考官做野 就無事

加監事少
釘牌事大
重考一定仲難過第一次考牌

心諗仆街
因為chok親考官
我即刻講sorry
佢噴左下大氣

我無 但我果日 無咩野 預左有地盆佬行出黎 轉灣就準備過死車
係突然整路 係番試場最後條路 要左cut 右cut
cut 到我打燈都亂哂 最後比人剔左 無正確打方向燈

嗰陣時嚇L死me

2 樣都大件事
我又未試過

我學車個時師傅仲要讚我空間感好
我老豆都話我手車幾好
但我天生細膽 好淆底

送多個 腳制控制不當
你睇下黃紙下面有無剔e 個

搞咩嚟

考試睇你 安全意識同 執生

仲有對狗男女係迴旋處旁邊行
慢慢行過咗去

考到車咪可以用科技去 sup 你囉
有咩 360 鳥瞰 方便睇位泊車過灣

咩今日唔叫
我根本就係非基

欣榮街出黎咪成日都兩邊死車擋哂既
要慢慢突個頭出去
突到半路有架泥鬼一野剷埋黎
好彩我反應快過考官dup得切
唔係實肥
俾佢嚇鬼死

交番個場比閃巴你先 (12 點過後先叫番你做基巴
朕要訓陣先 好撚眼訓

golf
因為好好奇 0首都唔keep好d單

我都係填紙

個場從來都冇我份
都話非基
嗌番我閃巴就得

你係咪P牌期間剩係揸左兩次？

會即時打比你核實

你嗰考官咩樣

典解

慢慢會進步架

3堂

過幾日再轉過 明明我記得係夠

佢話我未夠30日 過幾日再試過

我把我的真心交給了你
你講人家無誠意

每架車一個code?

點解好似唔見咗自摸絲咁嘅

財神呀霉

聽日終於重開排期

智障們聽日加油搶快期

我就瞓多一陣先起身

駕院好似無快期

有無人成功自己抽過快期

入試場要scan

我聽朝都未有得抽

想快啲抽到

我11月到依家先有得抽
希望醒目快期會快啦 等朱山就蚊訓 勁多客
自己抽就。。都係盡力

你會唔會一次過搵幾間一齊抽

搵左朱珊同醒目

朱山係咪用bot?

應該個個agent都用BOt啦

我喺你上兩個留言先講完野

搵agent，訓得

其實我未學之前
覺得渣車一啲都唔簡單
什至我覺得 自己連mario kart 都未玩得掂
點樣學車 點樣揸車

無喎

有啲失望

Defer

好似好耐嗱喎

今晚啲姐姐正唔正

係咪比佢哋嚇到喊

你passed咗就吋人

快期要阿sir搶

典解呢

好驚驚

得153同南豬 冇姐姐

原來你都係隱性gay因

有無人係知自己個性格唔岩揸車先唔去考車?

印度佬

應該仲有幾日就夠掛

早晨逢星期日又係瞓唔到

痴線佬

瞓到2號幾就醒咗
之後就係度諗野

打個飛機就瞓著啦

戒左啦⋯⋯打完仲瞓唔住

點戒？

學左第一堂 就成日諗

有無咁大影響 你好誇張 CD-ROM

個人無野煩....得一樣野諗
係咁架啦

拍拖未？

智障們 起身喇 準備抽快期喇

點會有 咁早就提啲傷心野

交友app幫到你 我朋友就是成功例子

/屌抽條毛咩
死ser既

太多人政府嘅野係咁上下

己經00分就入
都唔知可以點抽

仲要依家排到7月7
岩岩考完個時係5月28

想知 鴨脷洲 肥佬果位巴打而家點

係咪我？ 鴨駕霸主在此

等續學牌會不會快啲？

係啊 ching
近況好嘛？ 考成點？

點都要續架啦
不過想快d考姐
痴撚線
遲左幾日有得排期，停3個月就變左等8個月

承蒙大家厚愛及鞭策 我已經pass咗

成年幾都未考到

我都就快甩p

報上status

恭喜晒 恭喜晒

屌你啦

食屎啦你
買車未呀

想問你哋係比錢個師傳搵人撳 定係自己7點碌起身撳？我十月fail咗一路無排返正常期 諗住搏快期快d

你地自己high飽佢啦
已經慶過火水仲串柒柒
比港共仆街玩鳩都原罪
再見

無用

00分入server都死哂server

屌你老木 又關你CD-ROM咩事

唔好走 反正都抽唔到期 不如過黎廢post取暖

祝你好運

諗起比的士佬害就嬲 又要排又要比錢 diu

慘在想排都無得排呀

好似撳演唱會飛咁

俾啲尊重喎

考油塘fail咗 之前
排咗期再考 油塘
唔記得邊個考官
不過幾後生
都nice 有出聲解釋點解肥我咁

搵返黃紙 等我加返上個list到

希望佢真係有幫我搶
肥完臨走嗰下 佢都睇到我學牌就到期

抽到？

大家考完會唔會有牌補鐘，想練下自動波私家車（未揸過），邊到平啲

私乙尾期等到5月中，仲搵唔搵人抽快期好，定直接尾期

今日又要學車

同問
雪藏牌

李健？或者私人？

真係仲有5月尾期？

第1次考 153 天光道

疫情停前考無乜人都肥，緊張

第2次考 210 天光道

Pass

你當考官透明就得，你太留意佢就緊張好多野會唔記得做
同少留意路面情況

我架車冇360
所以好想快啲轉GLC

咁都試過就死啦

chok前左囉
跟住冇乜特別反應
全程非常溫和有禮
勁nice

係咪楊明嗰部

mario kart我都玩得麻麻地

點解肥？

第一次入嚟，澤安果後生考官睇我，結果one take pass

窄位調頭就自己on9 撞膊
路試就衰無留意路面情況同無估計其他使用者 呢兩樣

應該就街sir比較平
不過最好小心搵個好既
搵著個教得差
仲衰過俾貴啲搵個好既
衰一次又要俾過租車費又剩
隨時貴過搵個貴少少既

153呢咁既死PK
肥梗咁滯
佢人品有問題
153真係出哂名賤格

冇留意佢揸乜
同埋我想買黎緊大改款個部
都未出

三手調頭係咪係高超道個邊條路仔考？
其實冇留意路面情況即係肥乜

就咁睇唔係好認得係咪

今日第一日放假

就咁嘅
我記得係紅綠燈同禁區之間有大概三個車位
我見紅綠燈之前得兩架車
應該夠我行前
所以就過左禁區
揸前o係紅綠燈前面停左
之後佢話我呢個case唔應該駛前
因爲好炆水
雖然無hi到禁區格
但同前車距離好近
差小小就hi到 咁
個考官出到聲 應該fail呢樣

sorry for 1999

今朝覆左我電話 話9個工作天寄比我 詳細report 其實都係純粹想知邊到做得唔好 之後再執 冇諗過覆桌

你地呢幾日推得好快。差D 找唔返個post🙈.

之後有認真諗肥乜

一出試場轉右路闊 無打燈扭肥無留意交通

你問師父點為之正確做法佢講完你唔明

上網睇多D點cut, 再問佢多次師傅咁做得唔得

再考輕鬆pass, 完全當210考官透明（大家意為係Killer)

師傅係blacklist其中一個，不過都決定唔換又未到咁差

泊位係考L但我係L同S都有學

因為佢唔記得我係考天光道

成日有我去忠義街同泊S位

已經炒左四次
有冇好既港島街師傅介紹?

大姐

終極大智障

做咩放假咁好

今日去搵姐姐

去找佢地食飯呀

你點知的
之後去行街街

點先炒到4次

拖下隻手好啦

唔拖住但係我哋一個星期都見兩三日
見埋另外一個姐姐先再講

同你個名一樣

駛唔駛我幫下眼，同你簡呀

你今日要返工
揀你好冇

第一次用呢個icon

仲攤咗喺張床度
做嘢吖望
但係次次去搵佢真係有啲遠

本人垃圾
加上一兩次運氣差
次次都唔夠信心做決定

考官係每日係培正道 抽架
你講後生老野 無人知架
黃紙左下有考官編號

Give up la

真人同考官一樣好有問題

智障

係 153小妹都係賤

比錢出面噤 考完10日已經抽到快期

我嗰個考官編號係四位數字既？

一個係考牌主任

一個係試場主任

今日無得早放

你都有今日啦

知錯 我聽日一定病假

考牌主任編號四位數字，但我見你上面嗰啲list講啲考官邊個好邊個唔好全部都係3位數字

今日考培正
309 考完泊位考調頭之前
慢慢兜過雪糕桶個時佢無啦啦出腳踩停我（我無hi到雪糕桶）
但我乙部又合格左
我個時仲以為已經肥左 唔洗再考

應該係3位

咁結果係咪pass晒

肥丙部
因為我覺得乙部肥左
心情好差

慘 個考牌官香港腳發作

睇路呀 就1001

試場主任咁就係860
冇多於動作
禮貌既 試正既80/90後嚟
指示都清晰

唯一一樣係我上緊大斜路個學生妹喺我臨過燈前2/3秒先禁紅綠燈，差啲過白線，本身都行20，所以我冇chok即停，我一路掘住個𡃁妹，個考官「嘰」一聲笑出嚟

勁狗
不過好彩唔洗考番丙部
聽你地咁講好驚撞到153
同埋係咪男仔考車真係手緊d?

唔係試場主任 係要睇考牌主任

153小妹係賤人

考牌主任153就killer fail人fail到俾人打

只要唔驚青 就算出錯 男女都差不多

上上個星期六忠義街van仔1 take pass左，161好好人全程都好有禮貌，再加上咁啱好彩行大圈又無咩死車又全程綠燈咁濟，返考場嗰度平時左右都係死車，要騎中間行，唔知點解考嗰陣完全無車，總之全程都好順暢，考車真係好講運氣

咁撚多一take pass入黎晒命
咩料

仆街食屎狗153呀伯，比佢肥過電單車

恭喜人上人

9點-1100 到
果時D人番左學 番左工
少左D校巴 D 飯盒車又未出動
地盆佬又未夠鐘放飯

killer 以前係某唔講得嘅交通政府部門做

本身我都預2-3take, 身邊嘅人多數2take, 1take係真係天時地利人和，缺一不可，total 11堂埋單8600不過之前考電單車就唔係幾順利

點解唔順利？

我唔會覆喇 就1001

神啊救救我吧

本身第一次好有信心，但係去到最後熄匙前失平衡落左右腳，電單車落右腳即肥，之後好灰無晒信心，重考又係153，問少少野都西面，肥多次之後轉去考港島區就搞掂